921梗係要出黎啦屌 唔係點對得住手足

去屯門呀 屌你班仆街沙乜撚田

921
大西北
【921 行動】跟我講一次！921！大西北！

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推
點解啲街動post上唔到熱門

推
點解啲行動post上唔到熱門

膠post太多，引晒d毛同唔醒目去堆

好想騎牛啊

可能係手足翻緊工翻緊學推唔到
利申:翻緊工蛇緊

推
點解啲行動post上唔到熱門
大家去屯門探可愛牛牛呀

推